瞓咗一排，尖咀海旁攝影攤檔幾時被收皮?

昨日經過尖咀海旁，無支那人無攝影攤檔，行得幾舒服。

冇客咪唔做

佢地都無乜成本既 ,點收皮

Opportunity cost

#７１３４１
５毛空白貓

可唔可耳post你去中囯影果Ｄ雞相
#７１３４１你最鍾意影乳房影走光影閪窿果Ｄ呢
我想用中囯品牌索尼相機學下你咁影